而個時勢做解款員有咩好處？

利申 月尾入職

揸槍位？

未做揸槍位，但要考槍牌

新人拎箱咋?

原本見司機，佢話我甩p冇耐，要2年牌先得

熟下槍炮都好你懂的

點先做到 可唔可以介紹 我考完保安牌

邊間